留意到荷里活班左膠if 智障開始叫人投侵走

除左unfollow 大家有咩可以做